Тестовое задание Login

при клонирование репы npm install

Далее:
gulp - основной таск(вотчер, копиляция стилей,локальынй сервер)

gulp build - очистка старой версии и создание новой в папке dist

gulp clean - таск очистки папки dist

Валидация:

Список email создал сам, засунул его в массив emailList (32 строчка);

Отправка происходит на файл send.php, который в ответ просто дает succes;

Сделал все с jquery для ускорения процесса, так как свободного времени было мало(